macbook type c hub有冇推薦

想買嗰啲及住喺隔離嘅
又係送俾老母
有冇推薦用料好啲唔會鬆嘅

吸住*

建議有條線條條fing 果D
無線果D 好易甩

thx巴打 參考吓

用過嘅都發熱嚴重 夏天唔敢長插

同問，想要有hdmi + 3 個 usb ，400留下

大陸野好平，不過睇完d review驚驚地